警務處、懲教署 及 海關 發表聲明，將全力支持《國安法》！！

海關：

香港海關全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會將審議有關香港特別行政區維護國家安全的草案。

香港海關關長鄧以海歡迎有關決定，將致力帶領全體海關仝人做好把關工作，防止違禁物品及受管制物品非法進出香港，嚴防任何危害香港及國家安全的活動。

鄧以海表示草案有助維護國家主權、安全及發展利益，並確保一國兩制行穩致遠及香港長期穩定繁榮。海關全力支持，並會竭盡所能履行職責，在保安局帶領下與其他紀律部隊齊心攜手守護香港，維護國家安全。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間23時49分

懲教署：

懲教署署長全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會（全國人大）將審議建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律機制的決定（草案）。

懲教署署長胡英明對相關決定表示歡迎，並會在保安局的帶領下，與各紀律部隊聯手，支持警方果斷執法，協助特區政府回復社會秩序，止暴制亂，維護國家安全。

胡英明表示，懲教署作為刑事司法體系的最後一環，堅持「反暴力，護法紀」。我們會一如既往，竭力維持一個安全羈管環境，讓所有在囚人士在獄中接受應有懲罰，反思己過，重新做人。我們在往後日子定必嚴正執法，以維持懲教院所內的紀律和穩定。

國家安全是國家發展的基本前提。放眼世界，沒有任何國家允許在其領土從事分裂國家的活動。「國家安全法」適時立法，正好告訴任何反中亂港勢力切勿低估國家和香港特區政府處理危害國家安全的決心，懲教署將會全力支持，願香港早日重回正軌。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間23時33分

警務處：

警務處處長全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定(草案)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會將審議有關香港特別行政區維護國家安全的草案。

警務處處長鄧炳強對有關草案表示全力支持，定必竭盡所能帶領警隊，與保安局轄下的其他紀律部隊，共同努力維護國家安全。自去年六月，反修例事件引發大規模嚴重暴力示威，其間發生十四宗涉及爆炸品及五宗檢獲真槍及多發子彈的案件，相關爆炸品都是曾在外國恐襲常用的炸藥。當中，更有犯罪分子在醫院廁所及人流密集的公共交通運輸工具引爆炸彈。面對反修例事件所引發的暴亂和港獨極端分離勢力，警隊深深感受到香港正處於國家安全的風險點，有必要採取有效措施，防止情況惡化。

鄧炳強表示草案有助打擊港獨勢力，恢復社會秩序，警隊全力支持，並會充份履行職責，竭力維護國家安全，確保香港安全穩定。

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間23時31分

保安局：

保安局局長全力支持建立香港特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會（全國人大）將審議建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）。

保安局局長李家超對全國人大的草案表示全力支持，並會帶領各紀律部隊全面履行應有職責，竭力維護國家安全。

過去一年，香港出現的暴力不斷升級，更涉及多宗爆炸品和真槍案件，恐怖主義正在港滋生，「港獨」等危害國家安全的活動更越趨猖獗。

社會充斥暴力，失去安寧。香港在短短數月內由世界上最安全的城市之一變成被「黑暴」陰影籠罩的城市。今天在港島區發生的嚴重暴力行為，令多處交通嚴重受阻，暴徒四處破壞，多間店鋪被毀，多名無辜市民及警員受傷，有人展示旗幟宣揚「港獨」，保安局局長強烈譴責暴徒及「港獨」分子的行為，並表示全力支持警方嚴正執法。今天的事件證明全國人大正審議的草案有其必要性和迫切性。

李家超説：「我全力支持全國人大的草案，建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制，讓香港重回正軌，確保香港長期繁榮穩定。」

完
2020年5月24日（星期日）
香港時間23時15分

預左喇

閲

沒有! 沒有! 沒有! 沒有! 通過!

海關啲尿好黃

預咗㗎啦
呢啲嘢梗係個署長出㗎喇你以為係啲細嘅咩

都就黎果頭更
班黑警 要拉埋其他部門
一齊攬炒 真係識玩

垃圾

我活不了 你也別想活

通過
中產窮撚一切玩完

西方世界vs中港共政府 應該已經出曬聲?

咁今次準備認真坐穩 準備攬炒了

最撚藍果幾個
移記就超越咗藍呢個層次
直頭係根正苗紅

仲有三個紀律部隊呢?

懲教都關事
表忠都唔駛咁肉酸卦

食屎啦 柳記 海關

考緊慮 上唔上船

因為無民意 所以要造d假民意!

會虐待所有港獨分子 好似係

上年選舉已經講清楚民意
嗰啲關員懲教署人員都有份投 period

講個笑話 懲教署反暴力

以為同一條友出post就好多人支持？

呢班人有晒bno
有晒後路 要閪都奶共啦

政治中立？

唔表態先係新聞

有無個 dept head list ? 等 soloman 識多幾個朋友

呢個集團仲有咩政治說服力

前入境處長現局長個老婆係海關副關長

兩者有去撐警

防止違禁物品及受管制物品非法進出香港

除左火藥武器仲有邊D違禁物品？
布料------防止印旗
刀.
.
..
.

廢話一篇

前線好黃

等睇各大唔關事部門爭住表忠

傻b 你奶共都冇用，人工準備同城管 睇齊啦。5000架咋

等睇渠務署環保局漁農署示忠

依家班popo bno holders 見到英國放風，心有一番滋味

留名等睇全香港所有政府部門同公營機構排隊出聲明支持由人大立港區国安法

btw 我真係好想睇吓天文台呢啲部門嘅奶共聲明會用乜嘢切入點去寫

唔怪得早排換人

其實佢搵d本身會反對嘅人黎支持先講啦

同緊老共對話新疆營已準備好

移民局對極權嚟講重要性同警察機關根本係不相伯仲

未淪陷已經搞緊入境處啦
e.g.居英權計劃名單

唔係晚晚走嗰幾本 叭時卜 點嚟？

消防救護上硬 入境仲搶緊一哥位

特衰政府繼續自hi

留名等睇廉署，消防，醫療輔助隊

仲有飛行服務隊，美國會唔會要佢交返堆夜視鏡

政府做野, 叫番自己D 部門支持
同自己出post自己like異曲同工

政治中立？政府支持政府？

未淪陷前已經搞完啦
梁銘彥

海關d尿好黃

我既左手右手左腳右腳全力支持我本人去呼吸

公務員唔是應該政治中立嗎？

呢啲污糟野到時邊個做

我估天文台睬你都有味

做狗都要聲明：

唔好漏左佢地啊

政府部門緊係支持返自己

唔通反對立法咩

出個咁既聲名就覺得好有公信力

只不過自己呃自己

聽日個市實升到大奇蹟日

入境處去咗邊 做乜仲唔出聲明

搞獨立？即係其他部門反對？

大交合係咪黃？

消房呢

五大嶽派同氣連枝

成個政府唔會有人係黃
死心啦

你搵個部門反對先出新聞好冇

過咗你班仆街即刻變袋

消防無發聲明, 係咪可以批鬥 ?

其實佢地表忠有咩意義？佢地唔支持就唔立咩？

我就係要呢啲

沒有 沒有 沒有。
通過！

屌 咁似連登D仆街自己開分身AC推自己 POST

一陣又屈埋消防局同飛行服務隊出聲明

Noted with thank，政府部門預撚左

【十八區民主派民選議員聯署 : 就全國人大制定港版國安法草案之聲明】

第十三屆全國人大第三次會議中提出《全國人民代表大會關於建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定 (草案)》，將「港版國安法」列入《基本法》附件三在港實施。

特區政府去年一意孤行強推《逃犯條例》修訂草案，惹來香港人激烈反對及國際社會廣泛質疑，造成當下社會撕裂與官民對立的困局。如今當權者不單沒有反省其責任，反而指摘為追求自由奮身抗命的香港人破壞社會安寧，製造輿論配合中共繞過本地立法程序，直接將「港版國安法」列入《基本法》附件三，使「一國兩制」淪為空談，香港的自由亦將化為烏有。

十八區民主派聯絡會議反對任何形式收緊民主自由的法例，全國人大立「港版國安法」會摧毀「一國兩制」，將香港的未來推向萬劫不復的深淵，必須立即撤回。

中共屢次藉附件三僭建基本法，國際社會早已對中共「信守承諾」的定義瞭解於心。這次推行「港版國安法」可說是赤裸裸地撕毀契約，相信國際社會斷不會坐視不顧。十八區民主派聯絡會議將繼續發揮地區力量，聯結廣大香港人一同反抗。

=========
聯署議員：
=========

中西區：鄭麗琼 楊浩然 甘乃威 黃健菁 伍凱欣 張啟昕 許智峯 葉錦龍 何致宏 吳兆康 黃永志 任嘉兒 梁晃維 彭家浩 (14)

灣仔區：楊雪盈 麥景星 張嘉莉 邱汶珊 陳鈺琳 李永財 羅偉珊 顧國慧 梁柏堅 (9)

東區：黎志強 趙家賢 仇栩欣 王振星 古桂耀 何偉倫 吳卓燁 李予信 李鳳琼 周卓奇 韋少力 徐子見 張振傑 張國昌 梁兆新 梁詠詩 郭志聰 陳嘉佑 陳榮泰 陳寶琼 麥德正 傅佳琳 曾健成 曾因瑩 黃宜 裴自立 蔡志強 鄭達鴻 黎梓欣 謝妙儀 魏志豪 蘇逸恒 (32)

南區：羅健熙 司馬文 徐遠華 嚴駿豪 袁嘉蔚 黃銳熺 陳炳洋 陳欣兒 林浩波 俞竣晞 潘秉康 黎熙琳 林德和 陳衍冲 彭卓棋 (15)

油尖旺：林健文 余德寶 李傲然 蕭德健 陳嘉朗 朱慧芳 林兆彬 朱江瑋 曾自鳴 涂謹申 李偉峰 朱子洛 李國權 胡穗珊 賀卓軒 何富榮 陳梓維 (17)

深水埗：楊彧 伍月蘭 周琬雯 鄒穎恒 覃德誠 何啟明 江貴生 劉家衡 劉偉聰 利瀚庭 李文浩 李俊晞 李炯 李庭豐 麥偉明 吳美 冼錦豪 譚國僑 徐溢軒 衞煥南 黃傑朗 袁海文 (22)

九龍城：蕭亮聲 鄺葆賢 周熙雯 馮文韜 關家倫 郭天立 黎廣偉 馬希鵬 麥瑞淇 曾健超 黃國桐 黃永傑 楊振宇 任國棟 李軒朗 (15)

黃大仙：許錦成 黃逸旭 梁銘康 張嘉宜 莊鼎威 郭秀英 陳俊裕 劉珈汶 鄭文杰 鄭梓健 施德來 尤漢邦 莫嘉嫻 鄧惠強 陳利成 沈運華 張茂清 胡志健 莫灝哲 陳啟淳 廖成利 岑宇軒 温子頌 莫綺霞 譚香文 (25)

觀塘：蔡澤鴻 莫建成 梁翊婷 潘任惠珍 尹家謙 畢東尼 黎寶桂 鄧威文 馮家龍 葉梓傑 陳易舜 陳汶堅 謝淑珍 龔振祺 王偉麟 李煒林 王嘉盈 洪駿軒 張敏峯 鄭景陽 梁凱晴 李嘉達 蘇冠聰 黃子健 陳嘉言 黃啟明 李詠珊 李軍澤 (28)

荃灣：陳琬琛 李洪波 譚凱邦 潘朗聰 易承聰 陸靈中 賴文輝 趙恩來 劉卓裕 劉志雄 陳劍琴 岑敖暉 劉肇軒 林錫添 黃家華 謝旻澤 (16)

係時候鬥紅啦
入境呢? 消防呢? 其他部門呢?
我要你地全部綑綁式被制裁
一個都不能少

👌🏻

消防換咗隻大曱甴點解唔支持埋呀

屯門：陳樹英 馬旗 朱順雅 盧俊宇 黃麗嫦 黎駿穎 何杏梅 江鳳儀 黃虹銘 甄紹南 周啟廉 楊智恒 巫堃泰 梁灝文 張錦雄 何國豪 林頌鎧 甄霈霖 林健翔 林明恩 李家偉 黃丹晴 潘智鍵 曾振興 曾錦榮 王德源 張可森 羅佩麗 (28)

元朗：黃偉賢 麥業成 陳美蓮 杜嘉倫 康展華 鄺俊宇 王頴思 王百羽 張秀賢 李頌慈 伍軒宏 張智陽 巫啓航 陳詩雅 司徒博文 方浩軒 李俊威 何惠彬 吳玉英 石景澄 黎寶華 黎國泳 陳敬倫 區國權 陳樹暉 梁德明 林進 關俊苼 伍健偉 侯文健 林廷衞 李煒鋒 郭文浩 (33)

北區：羅庭德 袁浩倫 陳梓峯 周錦豪 張浚偉 張正皓 蔣旻正 陳惠達 林淑菁 劉其烽 林卓廷 陳旭明 黃凱盈 郭㙟豐 林子琼 (15)

大埔：關永業 劉勇威 區鎮濠 區鎮樺 陳振哲 陳蔚嘉 周炫瑋 何偉霖 林名溢 連桷璋 文念志 毛家俊 蘇達良 譚爾培 胡耀昌 任啟邦 姚鈞豪 姚躍生 (18)

西貢：鍾錦麟 周賢明 黎銘澤 蔡明禧 余浚寧 梁衍忻 葉子祈 陳緯烈 何偉航 柯耀林 馮君安 秦海城 張偉超 李賢浩 陳耀初 鄭仲文 范國威 王卓雅 呂文光 謝正楓 梁里 黎煒棠 陸平才 林少忠 李嘉睿 陳嘉琳 (26)

沙田：程張迎 黃學禮 黎梓恩 陳兆陽 石威廉 廖柏康 趙柱幫 勞越洲 許銳宇 麥潤培 黃浩鋒 周曉嵐 陳諾恒 張慶樺 李世鴻 鄭仲恒 曾素麗 陳運通 鍾禮謙 許立燊 衞慶祥 岑子杰 李永成 曾杰 葉榮 盧德明 吳定霖 鄭則文 吳錦雄 丁仕元 陳珮明 麥梓健 陸梓峂 雷啟榮 丘文俊 楊思健 冼卓嵐 容溟舟 李志宏 黃文萱 (40)

葵青：單仲偕 張文龍 王天仁 王必敏 蔡雅文 尹兆堅 周偉雄 梁志成 梁永權 黃炳權 劉子傑 韓俊賢 吳劍昇 梁錦威 黃潤達 許祺祥 梁靜珊 劉貴梅 梁耀忠 林紹輝 唐皓文 譚家浚 張鈞翹 郭子健 冼豪輝 黄俊達 梁國華 (27)

離島： 容詠嫦 梁國豪 徐生雄 郭平 李嘉豪 方龍飛 王進洋 (7)

二零二零年五月二十三日

#反惡法

想開市就大風水浸都係三號
有外國勢力想沽空就風和日麗都掛十號
保持香港股市安定繁榮

政府體制內好難出面黃， 唔出聲已經好好

即係其他部門唔支持

懲教署 全部變態佬 日日性侵犯同打犯為樂 一年逼死唔知幾多個犯

海關全部食屎狗賤種 黑社會日日走私都當無野
仲要有啲收埋錢幫手輕鬆入境 icac 97年開始訓 十年先捉一個

黑警就理應死全家 天地不容
全港最大犯罪集團 乜撚野喪盡天良嘅事都做盡

由呢班死賤種去支持嘅法例 立撚左就真係仆街

成日聽班後生低能講乜野攬抄， 係要攬抄，夠膽就全部今日開始唔好帶口罩出街！

香港好快有本地個案，甘就真係攬抄啦！

冇得唔全力支持啦

好難講 你睇吓天文台台長個老細係邊個先啦 佢地嘅台長同廣播處長都係under同一隻老細架

消防處:
消防處處長全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會（全國人大）將審議建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）。

消防處處長梁偉雄表示，消防處作為香港特別行政區紀律部隊的一員，全力支持保安局帶領各紀律部隊全面履行應有職責，竭力維護國家及香港安全。

過去一年，香港出現的暴力不斷升級，暴徒肆意四處堵路、縱火和投擲汽油彈，各前線同事在執行職務時亦曾遭到不同程度的阻撓，對消防處需要爭分奪秒的滅火救援及救護服務構成極其嚴峻的挑戰及威脅，嚴重影響消防處履行救急扶危的使命及職責，對此我們必須予以最嚴厲譴責。

消防處將繼續堅定不移地支持警方果斷執法，止暴制亂。同時，該處會一如以往堅守崗位，團結一致，履行部門的法定職責，致力守護市民大眾的生命財產，務使香港成為安居樂業的地方。

梁偉雄表示，消防處堅信只要切實有效防範和遏止嚴重危害國家安全的任何暴力行為及恐怖主義，定能有效地維護國家安全及確保香港在「一國兩制」下保持長期繁榮穩定，長治久安。

完
2020年5月25日（星期一）
香港時間0時29分

入境處:
入境事務處處長全力支持建立特區維護國家安全的法律制度和執行機制的決定（草案）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
全國人民代表大會將審議有關香港特別行政區維護國家安全的草案。

入境事務處署理處長區嘉宏支持有關決定，並表示入境處會一如既往在出入境事務上按照所有適用法例和現行入境政策嚴密把關，防止任何危害國家安全的活動。區嘉宏強烈譴責暴徒及「港獨」分子的行為，並表示全力支持警方嚴正執法。

區嘉宏表示草案有助維護國家和香港特別行政區的安全。在保安局帶領下，入境處會繼續堅守國家面向國際的南大門，並與其他執法部門共同攜手打擊危害國家安全的活動，維護香港社會的繁榮穩定。

我們全力支持全國人大的草案，建立健全香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制，確保香港長期繁榮安定，讓香港這一制重回正軌，讓香港這個大都會重拾昔日光輝。

完
2020年5月25日（星期一）
香港時間0時09分

皇上要推，你下面班狗奴才仲唔謝主隆恩

三萬人唔夠 要拉多啲人落水

又多三個制裁名單

Wfc，狗奴才憑咩支持？
咩身份地位？

比冰個睇？

所以港台真係好勁

入境？

人地個logo咪表咗態囉

係支持黨定係支持國安法

全世界得中共同呢d垃圾部門支持有撚用咩

好好
環保署
漁護署
渠務署
有冇?

noted

少年你太年輕了，你以為真係有咁多個處長嗎？

黑暴勢力成日縱火攪到空氣污染，有害市民身體健康

政府真係冇美學，係就25號一野出5條
屌你老母，5個post 分兩日唔3唔4

防止違禁物品及受管制物品非法進出香港，嚴防任何危害香港及國家安全的活動。

哦好呀
咁你地記得唔好比咩裝甲車呀
高科技野入境喎
鄧以海

祝你死全家啦

慳D啦成班現代太監

紅衛兵確定

要呢D不知道名人士撐
支那 仲可以搵乜人撐？

外國派護照
一定要將呢幾個組織成員排除在外

柳記關你撚事咩，返入去坐監啦

即係其他部門全部唔支持啦原來成個政府先得三個部門支持

請手足準備起義
為香港打一場漂亮的仗
成功與否，大家都係香港人

關我撚事
成班雜種狗互相食屎有幾奇

見到曾國衛有得紮 諗住表忠賣屎忽又跟住有得紮

結紮就有你班狗官份

擺明吹雞 , 唔通啲處長關長話唔支持咩

閱

政治中立？？

消防入境都有
等睇審計部同漁農處

好快會排隊出聲明

全部under比卡超
唔通話老細錯
唔好咁天真一早歸晒邊
放長雙眼睇邊面大審判啦

得啦
乖啦

汪 汪 汪

消房防應該好快有行動，新處長藍到仆街。

入境一樣係換咗新處長上場。新處長係唔覺意碌左上位，4，5年前仲係一個芝麻官。宜家連新副處長都未有。乜都唔敢做，反應一定係慢d。 如果係舊處長，一早衝出黎擦鞋。

叫d仆街快d收皮

各位工會 公務員工會快啲出聲明 學gphone話齋 要有返反送中個勢 各有各做

爽

睇呢d廢話睇到無乜感覺
呢d係咪叫麻木

其實含指黑期

我都廢柒事燈

已閱。

喺我眼中咪又係一堆狗

底褲就最黃

成班紀律部隊咪撚拎BNO

有咩意思 咪又係政府
出聲明反對先賣新聞啦

佢哋反對先係新聞......

阿頭出聲，有得say no 咩？

全部政府部門都已經被控制晒，邊會有機會say no, 之前都有一班公務員出吓嚟，現在已經冇乜點出聲，可能比人收晒皮⋯⋯

其他我都明
但懲教真係9唔搭8

預咩咗

公務員要政治中立

一定係畀班黃屍影響咗

要投訴佢哋

人大需要你地啲小部門支持？

你地做到野人大就唔洗攬炒啦！

香港獨立

冇咩意義，ed人話唔支持先出奇，成班都係狗

唔差在保良局都出篇廢文啦

可以私了哂啲前線未

啲狗有槍，其他無

好快連食環外判清潔工人都關事

來來去去都係呢幾両友死撐，睇下聽日股市開市點。

交哂全部政府部門既人去哂人反人權名單, 清算時要佢地證明自己無參與打壓人權自由先會避開 判罪, 到時推緊急法重開死刑

港共 完

聽唔明，淨係聽到狗吠

心虛到ＣＡＬＬ晒馬扮大團結。

睇吓一講制裁，有幾多人縮沙辭職唔撈走人移民

衙差同獄卒表示支持聖上下旨對付叛黨

根本就係成個極權政府關係網
劊子手嘅老婆都係做開行刑

如果外判都講兩句，不如領匯都出來講番兩句

一國一制要表態R撈

邪教想負責
職業教育學院(香港分校) 再教育營

海關想負責幫中共走私 白手套

警犬想做城管發財

最唔關事嘅漁農自然護理處都可以全力支持埋一份

全部跪低， 香港人陰撚公

食環都要表示支持

AGGER根本IP都唔駛check
我唔知支共統治下我地仲有幾多年命, 但只知道睇d咁既所謂新聞浪費左人生幾秒鐘

放風制裁禁晒班職員入境睇下幾多人會走

稅局
運輸處
房署

仲有 火葬場 同 殮房員工 可以全力支持

海關

政權支持政權自己做乜9
有市民支持你咩?

算吧啦依班垃圾

以為可以拉埋海關落水

全部都係被代表

黑警拉埋其他部門落水，分擔仇恨

漁農處呢？

邊個唔支持就要死？

前排仲話乜野考入政府

消防呢?

哦！

我相信港台應該唔會

老豆搵仔擴充業務？

支持解放軍全面取代香港執法人員

是撚但啦 含你個撚啦